如果十萬人同一時間拆中聯辦，警察最終可以拉到幾多人？

有冇神探伽利略計到出黎？

0，因為殺哂

冇如果 港豬要返工，不了

樓主要唔要戴番個頭盔?
你指緊重建果時拆樓? ＿